有錢仔呀呀呀呀呀呀呀，原來咁有錢都只係食北京樓同聘珍樓

然後沾沾自喜，周圍笑人窮
笑到我訓唔著，好辛苦

好煩呀你

你老母做雞拉客重撚煩啊